export default [{
    "id": "bundeswehrpanzer",
    "word": "bundeswehrpanzer",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundespr\u00e4sident",
    "word": "bundespr\u00e4sident",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundesau\u00dfenminister",
    "word": "bundesau\u00dfenminister",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundeswehrsoldat",
    "word": "bundeswehrsoldat",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundesbank",
    "word": "bundesbank",
    "weight": 6
  }, {
    "id": "bundesweit",
    "word": "bundesweit",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundesjustizminister",
    "word": "bundesjustizminister",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundeskanzlerin",
    "word": "bundeskanzlerin",
    "weight": 5
  }, {
    "id": "bundestagswahlkampf",
    "word": "bundestagswahlkampf",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundesspd",
    "word": "bundesspd",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundesl\u00e4ndern\u201c",
    "word": "bundesl\u00e4ndern\u201c",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundeswehruniversit\u00e4t",
    "word": "bundeswehruniversit\u00e4t",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundesbankkonferenz",
    "word": "bundesbankkonferenz",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundeswehr",
    "word": "bundeswehr",
    "weight": 17
  }, {
    "id": "bundespressekonferenz",
    "word": "bundespressekonferenz",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundeswehr\n4",
    "word": "bundeswehr\n4",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "leyen\n\nhttpswwwtichyseinblickdedailiessentialswenigerrechtsradikaleinderbundeswehr",
    "word": "leyen\n\nhttpswwwtichyseinblickdedailiessentialswenigerrechtsradikaleinderbundeswehr",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "verbundene",
    "word": "verbundene",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundespr\u00e4sidenten",
    "word": "bundespr\u00e4sidenten",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundesanwaltschaft",
    "word": "bundesanwaltschaft",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundeswehruni",
    "word": "bundeswehruni",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundeswehrhochschule",
    "word": "bundeswehrhochschule",
    "weight": 4
  }, {
    "id": "bundesvorsitzender",
    "word": "bundesvorsitzender",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundesregierung",
    "word": "bundesregierung",
    "weight": 6
  }, {
    "id": "bundesland",
    "word": "bundesland",
    "weight": 3
  }, {
    "id": "bundeswehrsoldaten",
    "word": "bundeswehrsoldaten",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundeskanzler",
    "word": "bundeskanzler",
    "weight": 3
  }, {
    "id": "bundesministerin",
    "word": "bundesministerin",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundestagsabgeordnete",
    "word": "bundestagsabgeordnete",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "verbunden",
    "word": "verbunden",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundestagswahl",
    "word": "bundestagswahl",
    "weight": 3
  }, {
    "id": "bundestagshack",
    "word": "bundestagshack",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundespolizei",
    "word": "bundespolizei",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundesvorsitzende",
    "word": "bundesvorsitzende",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundesarbeitsministerin",
    "word": "bundesarbeitsministerin",
    "weight": 2
  }, {
    "id": "bundestag",
    "word": "bundestag",
    "weight": 5
  }, {
    "id": "bundesfinanzministeriums",
    "word": "bundesfinanzministeriums",
    "weight": 4
  }, {
    "id": "bund",
    "word": "bund",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundesl\u00e4ndern",
    "word": "bundesl\u00e4ndern",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "usbundesrichter",
    "word": "usbundesrichter",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "spdbundesvorsitzende",
    "word": "spdbundesvorsitzende",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundestags",
    "word": "bundestags",
    "weight": 1
  }, {
    "id": "bundesamt",
    "word": "bundesamt",
    "weight": 4
  }, {
    "id": "bundesb\u00fcrger",
    "word": "bundesb\u00fcrger",
    "weight": 2
}];
